如果楊振權當日幫黃之鋒攞勞教中心報告會點?

佢仲上唔上訴?